其實melatonin可唔可以控制情緒？

因為我有啲情緒問題
所以自己有食開melatonin但唔會晚晚食，
通常係晚夜喊到收唔倒但個人又好攰先會食，
然後模模糊糊記得自己喊喊下就訓著左。
到底呢隻藥可唔可以控制倒情緒？
有冇其他藥推薦？
最好係萬寧屈臣氏買倒。

睇心理學家或者精神科醫生
藥唔好亂食

唔可以

Melatonin 係regulate sleep cycle 同情緒冇關

其實有諗過睇 但又冇錢又唔敢去睇

巴打你幾大先
學生既話可以試下同社工傾下先
做緊野既話就唔好慳個幾千蚊 mentality好重要

如果有粒藥食完即刻開心仲要無副作用你估下人類會點用佢？

咪傻啦 情緒唔可以全靠藥物控制架

去普通科門診睇
同醫生講你個問題
等佢轉介你去精神科個邊

10幾未到18 btw其實係絲打
唔中意社工 覺得同佢地傾冇乜用